出發了

每一次嘅遊行，
無論有冇不反，
我都會當係最後一次，
因為同「香港人，報仇」唔同嘅係
黑警打死人真係唔係淨係口號
上星期開始我發現真係愈黎愈少人
掩護自然都係少左
今次個個打曬飛機話過百萬
係咪真係仲會有咁多人肯出黎
班狗又會唔會真係仲俾人出黎
出開黎嘅大家都知
知還知，都係要出黎
If i do nothing,
they will never forgive me
香港人，指意你地報仇就冇可能啦
可唔可以準時一次咁多。

3點鐘 維園見 早D出門口呀

已出發